你上司跳船，應否跟住跳

唔跳要under個死tb 唔撚做野